安蔭連儂牆又被拆

推

拆一貼十

拆一貼十，拆十貼百

［置頂，極緊要，極長文］唔好再話連儂牆無用也也也，連儂牆甚至可能係呢一場運動既致勝關鍵！！！

推

光復上水7月13號

如果領匯嘅話都無計

曲: 廢老拆一張 保安貼一張 安蔭保安們全力幫手

曲: 由第一張圖睇落去佢係似幫手,,最尾還原番

入黎做狗公傾女傾波傾閪好過啦 連登成班狗公有咩政治好傾
你睇呢個POST 做正經野 都可以頭8頁都係傾樓主係女 樓主自爆
仲起埋樓主底 根本連登就係得狗公 仲有咩好傾
入黎做狗公傾下條女點 傾下對波有幾大 傾下個閪有幾粉好過啦
還我連登狗公大平台

有無位係看更管唔到?
正如係正大廈貼就預左拆得好快